補習社見工

話說有一次我去見補習社諗住做part time 補習
點知見工個時佢比左成份小學數學練習我做
想問下各位去in part time 補習係咪每間都會要做練習之後先請?
利申:文科人 數學白痴

咁你小學嘢都唔識就咪鬼教啦

咁我又冇唔識 我只係好奇問下係咪大家in補習社都要做姐

我in過一間佢都要我做
一part係小學數 另一part係小學英文
份野簡單到硬係覺得有伏

咁人地確認下你識唔識都好正常者